［有C朗特色的紀錄］伊巴成首位為米蘭雙雄各入50球的球員

Inter: 57
Milan: 50

Zlatan is the first player in history to score 50+ Serie A goals for both AC Milan and Inter

征服意大利！

威